telegram 樹洞吹水！悶同有心事入黎傾下啦

悶想搵人吹水 開心野 傷心野 咩都可以Share下 分享下
巴絲都可以傾下計
上至天文 下至地理 感情又得 9up又得
拍過幾次拖 感情野都可以俾啲意見

Telegram: Eoomm

tg. me/=:fdfr4422

Push